早洩：比我揀多次，會寧願同hkg合作

比你揀多次會唔會BLOCK HKG ?

早洩：
會合作

有d似樓主你